[大清告別日] 利物浦 對 狼隊 XII

今晚10點

Fast

話唔到決賽出呢

英甲仔慢到

Nice topic

話唔定

樓主令仔

樓主好靚仔

搵gif

屌摩冇得告別

季初咪踢左告別戰

Lyon President Aulas: "If we qualify for the Champions' League this season, we will only sell 1 player this summer." (JDD)

警告比人爆閘1001,都咪入人地個POST,我唔想見到上年推9咩咩妹個POST咁ON9既情況出現

英甲料想屌摩留隊？

你見到自動補上開post啦

但寫完唔多滿意同冇乜人有興趣
所以唔再寫了
但我真係好唔中意riot方針
好彩當初冇去做選手

咪撚咁毒啦
仲LOL

開左po就唔好花太多時間諗topic啦諗唔到就利區算啦

審判日

開左波先啱

可唔可以整個盃俾亞軍

Btw 一場波推十幾個po 好癲

［推到完場］

越改越唔想玩
睇就是但

都得
最緊要快實推得好快

上年有人聽咩,你起下咩咩妹開既POST,歐決果時出現加
屌灑鬼都無人理

推到完季

推左起碼20頁

睇過啦
即討嗰班平時都唔上水嘅點會知
柒嗰d由佢柒啦

等陣會有幾多利迷喊住訓

而家連想打機都冇乜game玩
比賽就好得閒又冇其他野想做先睇

夢醒之時

一早就知拎唔到洗咩喊

終局之戰

為免有手足唔知道
再po多一次

Anfield最後一場

亞軍浦

理撚得佢地咩

痴線佬vvd

又期待又怕被傷害

關我撚事

If i tell you what happen, it still happens

個陣真係無留意
自認傻鳩先

咁霸氣呢

今年利拎到我紋哂11個人既名落春袋到

打ps4多

dr strange 對住利撚舉起2隻手指

又aa膠封尿道口 又紅毛泥封屎眼

終於要醒了

有玩日系rpg其他就好少

咁又一年四大雞胸
5年後見

走數正契弟

有咩jrpg推薦

比大家預備下最壞情況

玩fifa屌隊友

Nier automata

曼唔會落後啦

明知冇機會
但都好緊張

旁術話唔會再見到咁既情況
今晚就會重現多一次
要撚到利撚最後一秒先入波

Aguerooooooooooooooooo

有線播睇得好開心

已經咁多星期
有機會令佢地失分既都比佢地過晒
已經習慣晒 無晒緊張感覺
只係想快d完場 唔想再比希望自己

西班牙傳奇左閘享受家庭樂

完場前希望唔會聽到報其他場比分

首推persona 5

因為你心存希望

你睇緊嗰場都會有隔離場既入波片段

白禮頓補時追和

放希望落6月1到算

19真係不了
之後應該都應該唔會再買

可唔可以唔好話我知

現實少少 唔好打咁多J

一定會有,唔係點解要整埋同一個時間播

爆左好耐 等新版再爆多次

年年都咁講

等FF VII

Ps5會快啲

有冇手足凖備今晚哭喪

唔洗準備，哭緊

你話前兩三場比賽都仲識緊張下
但呢一刻曼城攞唔到三分既機率同中六合彩差唔多
心已死

想知wilson咩事

好期待完左場呢到同利市既人全部死老豆既樣會係點

大家買左幾多曼城冠?

下個post不如叫Liverpool: End Game

白禮頓門將：我要阻止曼城奪冠 這樣能留名青史

所有10場英超比賽都將在最後一天同時開賽，榜首曼城將面臨馬修·瑞安所在的白禮頓，他們必須取得勝利，才能成為十年來首支蟬聯英超冠軍的球隊。

但是這位澳州國腳有其他的想法，他承認他不能停止思考七年前的最後一輪，當時QPR正處於倒數第四——這正是白禮頓目前的位置——就差幾秒就能毀掉曼城的冠軍夢。

「最超現實的事情是有朋友和家人是利物浦的支持者，我現在有機會對歷史產生如此大的影響，」瑞安說。「我不禁回想起幾年前曼城隊與QPR的比賽，他們幾乎製造了最大的麻煩。我一直在想像，希望在這種情況下，如果再次出現這種情況，我能做出最後的撲救，從而影響比賽結果。如果你能做到這一點，在類似的情況下，那將是我終生珍藏的記憶。和我一起長大的幾個朋友一直在給我發短信。我想得越多，就越能記住我收到的信息！這可能是最超現實的事情。現在我在這個水平上踢球，感覺很自然，得到的經驗越來越多。但事實上，這是跟冠軍有關的比賽，這事關重大。我還記得幾年前關於曼城和QPR比賽的大肆宣傳，以及整個世界是如何投入其中的。很高興能參與其中。如果我們能毀掉他們的派對，那就太好了。

對般尼血肉長城都收佢皮啦

般尼李城都出盡奶力啦 無計
對賽守唔到和真係最傷

Dread it. Run from it. Destiny still arrives

如果真係守到就分一塊獎牌俾佢啦

一日仲有班proclub隊友 應該都仲會買

姐係想等鏝絕殺 激死利迷

始終係被動
所以都唔太睇好
連中堅遠射都入到 已經冇野阻到鏝了

93" sterlinggggggggggggg

FT 0:1

痴線 爆咁多個post

上季最尾果場鏝都係絕殺,拎100分

跟住我幾中意star ocean5
其實我都年資淺近兩年先開始玩

大家咁睇得起白禮頓
唔洗90分鐘就3球up啦

我mhw先出機

佢開反獌post ->比獌搵到佢其他post放演唱會飛有留TG
-> TG名搵到佢IG Facebook Linkedln -> 用email搵到佢連登/高登ID有開過其他post包括叫雞

利迷熱烈慶祝今年勇奪雙亞軍

佢守到和 利拎冠 我紋個比數上身又點話

當晚我都轉咗去睇呢場，刺激到

衝動哥咁衝動

阻鏝方面唔知點解覺得般尼仲有火過白禮頓 而家信心真係接近零

原來CALL G,咁又唔怪得佢女友會分手既
BTW D獌連高登都搵埋,又唔見早排打阿狗果時有咁高行動力

買得過喎1.85

如果 真係如果鏝真係和而p利又贏唔到 我應該會跌樓

平時波台手足屌幾句咪算點會玩咁盡

d獌狗仔係咪咁撚得閒 係都要周圍咬鳩人

白禮頓絕殺
狼隊絕殺

endgame

早排買落，今晚終於收錢

買讓球當自己燈緊真係笑撚大人個口

最後入一球

曼城會輸？

贏波輸盤

kitling條邪花又入場睇波
利記要失分了

搭緊地鐵 一個車箱連埋我有4個利子著波衫

啱呀
已小買利冠軍

利伸著緊

相認啦屌

有人著緊黑金
係咪呢度啲巴打呀

我同老婆都著緊
撘地鐵返緊屋企

着緊利撚247

Same

我頭先都著住波衫係地鐵

今年主場印R26 搭緊荃灣線

著緊米拿加247

件新波衫好靚
希望新波衫有新氣象

如果利同曼都冇cs 點計金手套

史獨+247 未返屋企

打和啦

著左件主場 係朗豪坊

鬥助攻

今晚出去睇英超殺科戰希望奪冠

我岩岩都見到有人著 r26 巴打今日去過迪士尼？

有冇人去紅鋤嘉士伯

今晚有波睇仲開工?

我啱啱係熊貓見到人着r26喎

VVD英超全季最佳

相認啦相認啦

我響元朗見到有人著米囝

冇呀
好多人都迷jelly嘅

今日著 salah 係迪迪尼 有冇相認

而家買波衫一定印老母,TAA,力子或VVD

有冇咁多 佔迪三子?

軒下馬

軒呢d唔洗講

軒 老母 TAA都唔錯

一街利子 但一個鏝都唔見...

元朗撚決賽去邊睇

鏝d小朋友冇錢買衫

佢地笑而不語啦

鏝嗰啲係香港好多glory hunter

去人屋企哭喪

TAA個名太長又雙no.，好貴

我出機為玩bb的仲未爆到隻狼機

隻狼差兩隻boss唔敢面對

官網買唔計字數同數字 一律15鎊
新波衫印左ox囝

之前免費單左 好高質
隻狼就玩唔掂了

般尼真係要respect
鏝好多場1-0就玩角球𣄃

BB真正考驗係dlc開始
利申未玩

著住Robbo去爆房？

究竟今晚應該睇利好定鏝好

睇tvb

韓妹講d咁既野
小妹接受唔到

安興?

睇互動新聞台

我唔太中意呢個方式可能我太廢
但玩到中段就冇癮

頭先喺杏花新邨New balance 揀利衫，有個著住鏝入黎揾利衫

睇返05年決賽 J下算

其實幾好 以前ds bb玩擋唔著數

好似係嗰頭，究竟邊個著米囝

要J睇J2

仲有聖杯
但dlc真係重點
我到而家都認為bb dlc係我打機見過最好嘅一隻dlc
成隻game升左兩個level

做咩

等於買多左隻game咁

睇返早幾日場疤仲開心

熊貓應該係熊貓巴

講笑

係咪得翻XL 2XL

我以前是冠軍，怎會慣做後備愛人.....

我以前成日玩閃
好中意避完再打
玩人中0都淨係玩避果個
隻狼避完會唔見左個boss

唔係荃灣熊貓洒店咩

祈求天父做十分鐘好人 賜我英超冠 如憐憫罪人

係避反而易中招
仲要冇得玩磨豆腐

Bb dlc令到成個故事完整左

下季波衫諗住印神軒

識波

可能同老母食自助餐呢

很少糾紛，夠豁達，容納兩人，有雙冠軍

唔好送渣叔去瑞士

神軒應該係依家係利物浦資歷最深睇左佢踢利記好耐

旺角個間時鐘定荃灣個間先

今季件衫咁窄既 買左中碼細左小小

今晚利奪冠，小妹抽十位手足奶屎眼，絕不走數

韓妹應該去慣旺角果間

有J絲呃屎眼奶

好撚核突

番屋企睇既大西北撚

赫德道路人間吧叫熊貓

幾正wo，有D野睇住等開波

唔中意格
格得贏都唔開心
好中意避完偷硬直果種感覺

希望一陣唔好死link

Liverpool confirm the squat: Alison, TAA, VVD, Matip, Robertson, Fabino, Milner, Lomo, Mane, Origi, Salah

如果要我選一個失冠既moment
我覺得係啫喱對李城上半場補時個下上腦出腳
結果俾人逼和
個一刻心諗 你條仆街做乜撚野啊

鳩碌

熊貓油店

沙拿單刀推死

門線技術

同冠軍係11mm既距離

Gun

咩係跌樓

如果拎冠就係mahrez miss 12m

11mm

其實都咪話無可能 狼隊真係幾勁

完場改名退隱

呢個真係記一世

我都係

酒店上網睇啦

嗱，大家睇完就算

Take this with a pinch of salt because it sounds like the kind of transfer you only see in a computer game, but the source is credible.

Liverpool are willing to offload either Mo Salah or Sadio Mane to Real Madrid, providing they can convince Kylian Mbappe to join the club. #LFC

上網搵link睇喇

白禮頂唔頂到10分鐘

有幾多人同我一樣買左好多錢鏝城冠軍但想輸錢

我地唔入 人地入
呢個就係冠軍既分別

快啲啦屌

支那360

大佬 唔係整幾個人名加段英文就係新聞

通常都開波前一個鐘先擺link㗎喇
落去買定啲薯片杯麵嗰啲就啱㗎喇

google 啦 我歐聯個日都係日本搵條flash睇
最多完場個時話埋比數你知

鳩up都稱唔上

真係睇完就算
二走一我都仲信
買包皮真係笑大人個口

邊有可能買到mbappe 咁都吹得出

包皮點會肯紓尊降貴黎利
作好啲

上係鏝
下係利

白禮頓鐵衞：傾全力讓曼城失分

牙琴真係次次都做到野

日本通美琴啦

信佢地會全力，但唔信會阻到

佢日本人

買佢唔係唔得
不過諗定用咩人同PSG換

唔只啦
其他都幫到手

牙琴

有心踢已經好好了
起碼有啲骨氣唔會專登放水

我 買左3萬 好想輸

問題係人地點會肯黎

屌你牙正

其實好on9 d球員同球隊夾好又要放走
換個新既黎又要花時間夾過

連邊間報紙都冇 作好少少得唔得

有咩唔肯
連續兩年歐決
唔通係垃圾psg鳩hea成世？

你用文尼+沙拿psg唔會say no

其實最近呢2場 李城同般尼都已經好值得尊重 只能怪曼城太強

Klopp in his programme notes: "Whatever happens, we are what we are because we have come together and we have all played a part. This is Liverpool now: a powerful collective who looks to live in the moment and embrace the joy of it. Thank you, Anfield – you are special.” #LFC

仆街d講句
包皮如果真係黎既
放沙拿is ok

普通酒店未必有呢兩個台
都係收費bs 無記錯既話

單係人工 利都冇可能比得起喇

買左萬1蚊

留名曼城輸左 但利物浦都輸埋

油王好似話唔玩呀嘛
不如油王入主帶埋包皮黎利算啦

我地有新包皮啦

唔係應該我地同你講多謝

做乜尻啊你

搬泥同渣土都出全力，都守唔到
白禮頓守到我乜都得

All in 落鏝度對沖算

你想加入？

白禮頓 每20分鐘不失球
將會抽一位手足食 kfc 越南牛油雞薯容餐
價值$46.5

去皇馬都唔黎亞軍利la
又唔係高人工

現金okay?

馬會正傻閪
鏝拎英超仲未封盤
90分鐘 9%回報
股神都做唔到

白禮頓入波，我請返你食

a2啦屌你唔食薯蓉

包皮黎就有未來了

#LFC XI v #WWFC: Alisson, Alexander-Arnold, Van Dijk, Matip, Robertson, Wijnaldum, Henderson, Fabinho, Salah, Mane, Origi

冠到既話我....

Subs: Mignolet, Lovren, Milner, Gomez, Sturridge, Oxlade-Chamberlain, Shaqiri.

lm 抽到我留俾你當宵夜

jelly得唔得呀。。。

幾好

robbo 出到

希望如果曼城贏唔好90+4 先黎入波，早早入波 唔好撚9 利撚

屌摩

俾d死獌狗想入去起底放題咩

你班友有無咁有錢呀

Agueroooooooooooooooooooooo

origi 加油

係都唔會而家開

廢摩告別戰後備都冇

踢都冇得踢

包皮等緊去皇啦

Man City XI to face Brighton: Ederson, Walker, Kompany, Laporte, Zinchenko, Gundogan, Silva, Mahrez, Sterling, Bernardo, Aguero

可能決賽先係告別戰呢

留名

白禮頓每入一球波 我印入波球會波衫迷落新利物浦波衫到一次

冇睇開狼隊
有冇巴打可以講下勁唔勁

full team

XI | Ederson, Walker, Kompany (C), Laporte, Zinchenko, Gundogan, Silva, Mahrez, Sterling, Bernardo, Aguero

Subs | Muric, Danilo, Stones, De Bruyne, Sané, Otamendi, Jesus

正

直接424
攻唔掂415

後備都冇

鏝城又踼424 估撚到你brighton會死守

真係用力子

勁

客觀黎講 今屆英超真係好正
都feel到高普同哥迪奧拿好enjoy係英超
兩個頂級嘅對決
無論結果係點 都開心係呢兩隊其中一隊嘅球迷
#精壇

睇黎盞傷心 睇黎做乜

無米拿既

鏝失到分我立即出旺角地鐵站當眾用刀柄插屎眼

仲有3個鐘就要做英超最高分亞軍

得獌迷會唔開心姐

到底牙琴係真係住日本定純粹好留意日本

原來已經9點 仲有3個鐘就係夢醒之時

又黎

屌你地係咪痴撚左線
FF 到包皮黎

夢醒了

睇利算了,睇親鏝鏝都贏

有mahrez

慳番啦 冇機會表演架啦你

認真 利物浦如果贏到冠軍 我即刻落街裸跑 絕不走數

Join

一早等緊睇歐聯

join +1

今晚d驚好撚忙

直播ok?

跟隊，荃灣跑到元朗

cls

純粹留意㗎妹

即死黨呢

杰寧臭雞我屌撚你又係到燈
我知你有MON POST嫁
仆街啦你

唔直播跑黎做咩

佢成日J㗎妹

Mahrez hat trick

依家都係啦

利物浦拎英超我即刻死

我都想
過送中之後就打算移居了

心願已經達成 生存都無意義

最後一場，點都睇利啦，直播應該會講鏝果邊咩比數

全家死

移日本好似好嚴

上2個PO先笑完我講呢D
你咪又係

冠到我拉埋鏝班友即刻死

馬列斯一箭定江山

試下過去讀書先

Ok

真 煞科仲睇人地做乜

佢地無辜 放過佢地

Yes
我都想移
但移唔到
冇佢地想要嘅資格

working holiday

玩留

讀緊大學？

我都就死 是但啦

電視睇利 電話睇鏝
雙開

廢青

Ok唔死了

最直接應該係娶個架妹

一季打左50場

佢去睇親都無好結果

我都想去讀書
但唔識搞
對香港真係冇留戀
個個都話過去好辛苦
但都想試下

有咩係度傾啦
你搞啲咩tg WhatsApp group實有爆閘狗潛入黎

Fantasy 趕唔切買力子

首先

6681 12-05-2019
21:13 冠軍 英格蘭超級聯賽
利物浦 @ 6.00 $500

$500.00

留個回憶

去日本慘撚過香港

屌你老母臭闣杰寧

你去過？

迷雲黨想燈利好正常

最主要睇咩工種
如果係傳統大企業就
而家好多新興企業都冇以前嗰種壓力大嗰類

佢假利黎

住鄉下少少可能工作壓力冇咁大？
不過佢地都好排外 覺得呢樣最難

no diumo no party

整咩黑白相，咁唔老禮

我要準時放工
有冇睇

信念

仲讀書 好後生？

杰寧死仆街臭閪

唔好咁迷信啦

呢個梗
但而家身邊個個都翻大陸本身都覺得格格不入
不過都驚冇根冇依靠會頂唔順

如果係過去打工
真係不了
你話過去自己做老細
或者退休就冇所謂
同年輕一代相處會好好多
老少少果D都仆街黎

最後兩三年後生囉

TO 鏝

我諗緊去唔去新加坡讀

我都聽過
真係度度都死

終於要面對依一日

有冇link

點解新加坡？

過去開香港料理

我就想去澳洲working holiday
之前去過一次 完全feel到咩係寫意生活

新加坡都係好9 架

利班球員見到呢個杯又拎唔到 會有咩感覺

不要再說了

本來無一物 何處惹塵埃

@Alissonbecker makes his 50th appearance for the Reds. 🔴

屌！整黎做乜鳩已咸

巴打working holiday 做咩工

喺利嗰個假架

終於最後一場了

本身都無咩感覺 而家愈黎愈傷心

而家yr2
未諗好
但有得去既除左清潔工之外咩都做

想去邊間
出年我讀NUS喎

2個都真

英超獎盃係咪第一次到達利市？

下年再努力

只求唔好係鏝失分點知利又失分咁柒就夠了

5年一次撚鳩利撚

今次鬥到最後一輪已經好叻仔

有無ipad link

Don’t stop believing

應該仲係第一次到達晏菲路

With hope in your heart

現實d啦

鏝打415

以後放係度

又話水貨出唔到既
依家又出返黎 爭神射手?

一直都話今場出到

明奴先出唔到

Wilson無得準時放工

鏝你都拎左咁多次 比次我利試下摸個杯啦好無

其實佢身體情況應該打巴塞果場都出到
但撞到個頭就一定要一星期檢查

其實係235

曼城真係唔入攻到入為止 太恐怖

鏝：唔得杯皮都掂唔到呀

摸就得
捧嘅話

未開波已經爆閘

最慘係個杯都到埋晏菲路

有冇巴仔喺現場呀？

杰寧到左

諗起呢張

今場著新波衫定照舊

夢醒時份

時間愈近10點個心愈黎愈乸住乸住

901都冇用
塞晒喺個禁區就遠射整球世界波

henry黎埋 molamola

屌
笑左出黎

艾達臣絕殺入波

英超獎盃終於降臨利物浦，
但一陣就要拎番走

覺得白禮頓踢多5個都未必頂到

已經幻想到完場後個個跪低個畫面了

今晚就係大解脫日 贏就贏 二佬就二佬

唔想知隔離踢成點
驚睇睇下睇到冇癮熄機

曼城好似對利之外，今季無試過0:0

一路推推推
推到上去冇人mark就轟埋去

最慘既係俾左咁多個禮拜假希望我地

有冇acestream link

我都跪係到...

過一陣先有

唉

今晚還有奇蹟嗎?

10點準時訓教
有咩聽日先算

成班一字排開喊住對Kop End拍手

吹雞之後
今年英超啲神秘力量都付諸流水

求英文flash link

佢地都有哂心理準備失冠啦
如果喊 應該係拎冠

thanks

全場哭喪

今日要round of applause

FEEL到鏝今晚會無限中出456

訓得著？

10點睇套電影
12點開ig睇夠哂刺激

新加坡讀醫科唔駛錢 又近香港

希望白屌到鏝1球再死守

今晚唔會灰，專主等緊決賽打爆MMA

9成開波無耐就入啦

求下鏝要贏就第1分鐘就入波 了結左我地去

都唔知買左幾多鏝城奪冠，贏錢再放哂落熱廁到

如果利物浦拎英超冠軍我即刻死!

摩後備都冇

[url][/url]

真心覺得今場會456

訓了

未報 今年剩係報左中大港大
無就做一年野儲錢先

最尾果幾場咁咁買應該好快就上車

5‘ Sterling

無可能守到鏝
入唔到波等於李城般尼咁輸一粒

天父爸b 希望你賜個奇蹟比垃圾利奪冠
阿們

鏝無肉食，純粹燈

白禮頓血肉長城

Feel到軒仔今場入波

5年又5年
共勉之

打算一陣跪係地板睇

屌哂全場老母

當我求下你

仰天長嘯

點解

一陣係天台睇

讀咩科真係好重要
語言冇柒用乜都link唔到

大家都係鳥做會章希望可以幫幫手

比次機會呀大佬

Liverpool’s principal owner, John Henry at Anfield today. As is Richard Scudamore, outgoing Premier League executive chairman. As well as Richard Masters, the PL’s interim chief executive.

90+4 1：1

利拎英超 戒J一年 幫幫手啦

五年磨一劍好辛苦

黑氣石 assemble！

Fb有個文科生讀醫乜乜乜
大學又係讀文科 之後自學再報醫科

Linguistics?

失分啦鏝

90+8’ 2 : 1

GUN機

磨到粒磨刀石都爛

跟

90+3 利物浦 1：1狼隊

屌你有無打咁耐呀

鏝施舍次英超比我地啦

既生利,何生鏝

鏝作客wo

絕

Until we score

睇利個場又要不斷聽到旁術係到講鏝入波 好想死

下可以架咩
雖然我唔係想讀醫
我想讀放射

燈

什麼叫絕望 抬起眼望望

我想同啲球員一樣 唔知另一場踢成點

又要雙開睇

插利嗰到一定有live score咖喇 冇可能唔知

會有人講架啦

係
冇
柒
用
我唔做st就已經冇柒用

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況

睇到射lay眼

對一哥嗰場已經跪左 唔使再跪

有嘅有嘅

今晚鏝失分我去旺角大嗌我愛FSG

將僅有願望都風光殮葬

歡迎你過嚟

靈魂被抽乾

坡妹係咪好大波？

YNWA

突然好灰
仲記得上年歐聯決賽之後果日做做下gym眼濕濕

直接用dse/al成績報都得啦
一係考gceal

新加坡不了
打算儲錢台灣

係咩
大把飛機場喎

推爆多個po先

能夠這樣 全靠你幫忙

人在innsbruck, 有冇電話link share

新加坡好過台灣好多...

果種不安感好接近了

就係唔知所以問你囉 印象中東南亞華人女仔都比較熱情

我係新加坡打緊工， 台妹真係高一班

仲有20分鍾

心口頂住頂住

如果呢一刻領先1分就好

殺！奪冠！

愈近10點個心跳得就愈快

成日著小背心？

求flash lin

可能仲大壓力

讀翻bachelor?

老老豆豆有冇瘦撚著既xl既童裝波衫?
仆街S碼個袖好撚大 唔鍾意

如果我地打白禮頓
曼城打狼隊

就仲有機會

其實東南亞之中坡妹最似港女

呢樣真 起碼有得打下

返屋企睇算
今年第一亞

都係打場好波就心滿意足

其實係，利打逆境波勁過順境波

港女其實算靚

返緊

總係覺得新加坡人好囂
試過坐新航見到個空少串鳩個同事唔識做野 冇腦
乘客就係佢地隔離

台妹世界第一是常識

新加坡係囂得起既 由落後香港變到超越香港

On9政府

謝清

都會失

今年進步左

最後一輪
英超假獎盃來左晏菲路

係 4年
物治有master 2年

新加坡同香港人一樣都係麻9煩，係新個政府無咁弱智only

看白禮頓定狼隊好

只差一點點

點解播黎播去都係曼城
有無利狗link

如果呢一刻我唔係利撚 你話幾好呢 無壓力睇波

雙開

agger
始終新加坡人啲祖先多數喺福建潮州個邊嚟 樣同港女唔同

已經做好準備
希望今晚呢場贏埋佢好好睇睇

一定睇自己啦

每年睇假盃 希望明年睇到真盃

曼城失分
我買白禮頓主客波衫

好大決心...
我搵左野做
做住先一路搵錢同時都想睇下自己真正想點

上面有

雙亞第一戰

已經想嘔

假盃

Weak

頂撚住牙狼隊

最後魔咒

捐2k+唔打丁一年

喜般落力燈鏝 多謝
係咁話波係圓

識貨

英超(假)降臨利物浦

真想嘔近兩三場都係咁

完夢了

屌摩後備都冇 最後幾分鐘踩下草都唔得

政府既差距囉

都煞科啦 不如唔好爆閘 試下支持自己果隊
享受下足球比賽？

有冇巴打有用chrome睇到既link

完咗場有得踩

咪係lo 肉酸到

屌唔想出公海搵post

【高普：This is Liverpool now】

高普在煞科戰場刊撰文稱讚球會上下的努力：「無論發生甚麼事情，我們在現處的位置是因為眾人的努力，每人都有出一分力。這就是現在的利物浦：一個活在當下，享受每一刻的強大團隊。謝謝你，晏菲路，你們是獨一無二的。」

猁的一切凌亂著
輸給雷丁了
猁的粉絲還在盼望著
冠軍不遠了
剩下全勝可以了
宇宙無敵了
如果奪冠之後怎麼了
關機睡覺了

歐聯沒了 輸了 足總沒有份兒
下年啦 英冠 我來了
一開始把力留著 到最後把力留著
馬會的必勝法我 真的懂了

怎麼了 猁累了 說好的 上盤呢
我懂了 不說了 又輸了 夢遠了
下年與水晶宮一一對賽著 不用對車
不斷打鎗的感覺都太深刻 我都還記得 (阿仙奴與曼聯都沒有威脅 肯定四強了)

猁不等了 說好的 前四呢
君子呢 淚乾了 王子呢 後悔了
是不是上帝要把日本沉沒了 猁才奪冠了

怎麼了謝拉特 已經被拋棄了
我 懂了 不說了 又輸呢 伯明瀚 也比你強呢
猁不等呢 說好的前四呢
君子呢 淚乾了 王子呢 後悔了
是不是上帝要把日本沉沒了 猁才奪冠了

佢真利

李城，西含

求曼城link

其實利只和3場已經好勁
但鏝太癲

求link

真係比啲掌聲自己

E首唔得

真 有咩可能全勝，但又比佢地做到

footybite自己搵

最衰咪你囉

場場睇

但係SG班友文化俾支那入侵都on99唔知呢

佢改名個刻我就知佢係真利

又殘體又普通話

we re loyal supporters and e come from liverpool

屌條LINK無聲

acesteam果條link

唔係我
利連第二都冇啦

有無now link

寧願一早冇唔洗去到最後一刻先夢醒咁煎熬

求手機link

我果條都係,求LINK

好想死呀 點解要咁樣撚鳩利撚

sky link冇聲

報到

電腦播621 電視播622

買錯隊

AB一季就到50場milestone

我撑你架我撐你架

CHING咁多錢比D我洗呀

多謝你捐錢

哩場自己贏到就算，盡人事安天命

黎啦黎啦

acesteam有聲啦

又唔係領先緊,玩D咁既野呀

又做善事

你贏到的話 我會令自己睇唔到聽日的日出

有d 驚輸比狼隊 係咪正常

拎黎做感情對沖會唔會開心啲？

預感今晚會有奇蹟

上次我利幫我贏疤 贏左27000
今日繼續支持係必須吧

睇622算

link please

高迪幫幫手好冇

呢兩樣都算 要同大陸做生意
但係電視越來越多大陸節目真係
本來啲台灣節目冇晒

你係咪痴撚線

快啲開翻個信念post

軒仔仲有心情笑

27000買曼城冠軍收息是常識吧

睇俄文台算

唔通愁眉苦面咩
班球員仲大壓力過你

唔著新衫

記得巴打上場都買左利反杯晉級

開波了 亞軍了

上次開個信念po就反盤

當普通一場英超睇算

今場真係好重要

鏝:i am inevitable

亞軍戰

棋王真係要執執個頭

結果已定

亞軍痢

問左啲有賭開波嘅朋友
話白禮頓落大飛

驚真係拎冠軍,第時睇番會搞錯年份

鏝城贏夠未呀

完了

即係鏝失分熱門左？
但冠軍賠率無變呢

技術性調整啫

屌 now 手機app死左？

鏝0:1...

準備拎亞軍啦

看白禮頓 希望無入波出現

we are in the endgame now

一個星期可否有第二次奇蹟？

白對鏝
鏝又贏, 冇了, 88

馬會冇變
但外國郁哂啲朋友話

你D朋友都係ON9?

落飛就代表鏝會失分?

1.10變1.11咋

鏝讓兩球 好大機會0:1

屌你老母now隨身睇load唔撚到既

vvd踢足38場

鏝goal!! 快到

me too

仲未開波喎

呢幾場都係贏波 輸盤

1球是合理

依家曼城 入左波 同你玩龜縮

假分狗

假D, 再假D

屌佢

入左3球喇

扑晒假分狗

仆街 未開波鏝已經入左一球

叫定差唔多

呢條link 播曬兩場

求鏝秒入
波都唔洗睇

完場見!

Sor囉 唔玩 認真睇

都費事2條link 一齊睇
專注睇利算

冇希望冇失望

+1 好撚weak
想雙開都唔得

開波

手足們準備好紙巾抹眼淚未？

冇失望一定假既
\

手機link pls

求奇蹟

集中睇利算

屌我ACE 完全LOAD 唔到 有冇人知咩事

球員有火

仆街好撚緊張

真 都煞科啦，享受埋佢算
反正接受咗第二呢個事實

專心睇利做好自己

上呀屌你老母

我強制熄完重開就睇到

輸左

專心睇唔回住

Robo 係度

垃圾NOW APP呢個時候死!
大家黎緊咪撚續!!

link

大量爆閘狗

夠鐘死心了

應該會有大量爆閘假分狗

熱狗先開紀錄

最後一場唔著新波衫？

有冇手機link

奧子

因為仲有數字上爭冠機會......

白禮頓件黑人

一次唔追波
一次派比人

唔理了,唔睇連登

GOAL

求LINK/acestream

熱刺

力子幾好

屌 就考試要溫書 但係完全專心唔到

Nice try origi

文沙同場 力子都有中鋒打

LOADING 都唔彈出黎 唔知咩事

mola
5分鐘都仲未入到波就冇了

白禮頓GOAL

白開波無耐就比人爆到入禁區

正常433

熱狗都開紀錄了
復蘇了

仆街狼唔放水

心臟負荷唔到

好正常

神軒食屎啦

我地憑咩要人放水

5分鐘已經睇到緊張點頂成場波

熱復興啦

軒

力子愈踢愈有咁

屌now player得未呀

力子愈打愈有

白禮頓無俾人爆先正常

唔得喎

個球幾靚

今場反而平常心

力子好撚勁

狼打密閘

BRIGHTON實輸喇屌

你估好似啲冇自尊嘅球隊咩

平常心啦，冇冠架啦

fsg話下季唔洗買人了

預左啦

雲將軍

enjoy 呢場波

力子keep到咁真係可以同明奴輪換下

now我屌你老母

廢撚到 屌

白禮頓比想像中好少少

比d信念

人在日本 請問有sopcast link嗎？

靜啦

睇到力子上力真係好開心

唔係少少啦下話睇過白禮頓幾場 今場爆撚晒seed

之前文沙同場都係得左翼踢

好都冇用，輸撚硬

俾你叫靜 都知好撚緊要

收吓口please

1:0

都有兩三個攻勢
見到都好欣慰

加油

正路都輸

如果白禮頓要拎一分先上到岸就好

無啦 般尼血肉長城都無
睇下力子爆seed仲好

點解係咁lag

力子有幾腳好靚

紐記已經二比零

有無電話link

我果度480P

泊巴士泊到咁點入

push

都幾悶

死哂LINK

雲迪克愛入波

利失分機會仲大過曼城

自己哩場贏先講隔離啦

咪係

我都lag

Taa個態麻麻

白就快要豬了

13/90

係無巴塞咁賞心悅目架啦

白禮頓禁屌

利贏唔到都冇用啦

now ho ball
15分鐘都未入到

睇慣巴塞係系列

神軒個態麻麻

被禁定禁人屌？

我屌你老母now個app入唔撚到

Agger

成隊都未入哂局
係力子sharp

倒數緊利奪亞咋

俾人禁屌

鏝1:0

講多幾個

大量傻西爆閘

禁人

好急屎

睇文字算 睇緊gif圖咁

見一個block一個

條友巴狗黎

大勝吧利子

利又攻唔入

老母一打正選又廢到抽筋

定鏝打防反穏守咋

假分狗，即block

D link一條lag過一條點玩

LAG到

應該睇邊面好

有冇英文ace link

係覺得英超成日死守泊大巴 好悶
就算big6 之間都係咁
西甲話知你皇馬定巴塞定馬體會
都係互有攻守

唔angry

仆街
白禮頓就黎捱唔住....

假分狗好小學雞，刷存在感

條條link都執到仆街咁

利都唔似會贏

最後一場先入唔到now app 我屌你老母

點解大家對白禮頓咁有期望

佢地班球員實力真是差

雖然叫努力 肯跑

乜原來利區黎我出返去

今年真係我睇波最開心嘅一年 見到班球員落力足全年我已經好開心 YNWA

是但啦，贏唔贏都比人笑

沙其利啦出

快d頒獎啦 好悶呀

沖涼算 唔想睇

西波

求link死哂

好撚肉酸呀死疤狗

屌啲LINK死哂

係人地半場都搓唔到幾腳

Molamola

1-0

文尼

Mane

MANNNEEEE

交屁

肥賓好勁

mane

唔敢睇

成條中場有火冇態

Nice

taa反cup jelly

狼狗打真軍

一開到LINK就1:0

會唔會文尼神射手？

要不停轉link

時間流流長呀

Yes!

MANE!

又係TAA

MANE !!!

落底個下靚呀

同對疤差唔多

mane先係利既大心臟

全部link都好lag

好難捱

好！

邊個再反taa

屌你明明15分鐘
睇睇下變左12分鐘

邊個俾TAA

lomo換沙短喇屌 呢埸有D似對cardiff果埸

神射手文尼

文尼入到都冇用啦
亞軍利

好波！

lag到仆街

個下撞牆幾撚靚

wow！

穩住 入多2粒

文屁

又係TAA助攻

前面咪有條鏝利一齊播

又心戰了

白禮頓1-0！！！！！！

TAA似控甩腳

比壓力鏝

可唔可以完場

又係棋王助工

Mane!

Taa勁到

入多三粒唔該

完場喇好嘛

地波傳中產生必入球